廿鳩幾歲人科大畢業仲女神前女神後會唔會太毒？

假設女神唔知你知佢生日, 應唔應該同佢講生日快樂???

利申：UST，2010年開始做fyp

你個FYP都幾難做，做左咁多年

FYP 係溝女神？

每日6am - 3am上forum推post

30歲仲做緊fyp

太精彩
唔應該十年先回顧
每日都要回顧下

廿鳩幾歲先開始飲維他牛